{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943936'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원처럼 손쉽게 햄감자볶음만들기"
    },
    "text": "ペク·ジョンウォンのように手軽にハム·ジェム作り\\n\n毎日おかずの心配で朝食を始めたが、今日は野菜室に置かれたジャガイモ2粒を思い出した。 子供たちのための手軽なハムポテト炒めを作ってみようかと考えてみた。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : ジャガイモ、パプリカ、ニンジン、塩、食用油、万能、オリゴ糖、水 、レシピ : ジャガイモは皮をむいて一度洗ってから千切りにします。千切りにしたジャガイモは塩水に漬けてでんぷん器をなくしてください じゃがいもを水に入れた間ににんじん,ハム,パプリカを用意してください ジャガイモは10分ほど水に浸した後、取り出してふるいにかけて水気を切ってください 熱したフライパンに油をかけ, ジャガイモを最初に入れて炒めてください じゃがいもの上に塩で味をつけてください じゃがいもが少しぐらぐらしたらにんじんとハムを入れます 油が少し足りなかったら水を入れてください 万能味醤油スプーン2杯を入れてコクを生かします 野菜がある程度火が通ったら最後にパプリカを入れてもう少し炒めます。ツヤを出すためにオリゴ糖をまわしました 火が通ったら火を使ってゴマ塩をパラパラ振りかけてください ハム、ジャガイモ炒め完成の子供のおかずとして これほど手軽で手軽なものはありません 子供たちももちろんよく食べますし。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はジャガイモ、パプリカ、ニンジン、塩、食用油、万能味醤油スプーン、オリゴ糖、水です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの皮をむく前に何をしますか？",
            "answer": "ジャガイモの皮をむく前に一度洗ってから千切りにします。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを水に浸す理由は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモを水に浸すことででんぷんを除去するためです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを炒める前に何をしますか？",
            "answer": "ジャガイモを炒める前にふるいにかけて水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ以外の具材は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ以外の具材はにんじん、ハム、パプリカです。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れますか？",
            "answer": "最後にパプリカを入れてさらに炒めます。"
        },
        {
            "question": "どんな味付けをしますか？",
            "answer": "塩でジャガイモの味付けをします。また、万能味醤油スプーンを入れてコクを生かします。"
        },
        {
            "question": "どのような仕上げをしますか？",
            "answer": "火が通ったらゴマ塩をパラパラ振りかけます。"
        },
        {
            "question": "このハム、ジャガイモ炒めは子供のおかずとして適していますか？",
            "answer": "はい、このハム、ジャガイモ炒めは子供のおかずとして手軽でおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 330
    }
}